輪姦完再殺！19歲少女慘被4男拖去輪暴虐打！癱瘓後丟在田裡等死

死刑會唔會太益佢
拎去做人彘啦

支那好多呢d
可惜佢唔係黨員

唔係黨員都可以咁大膽做呢啲野

點解唔考香港警察

你點知成單案同D犯係真架

拍得住林過雲

癲過

呢個4人行動
4個心理變態

留意返貼圖個位唔係樓主
圖文不相符

賤民

加埋落150個精英準備輸入香港

feed hungry dogs!!
N Korea Style!

陳同佳咁應點判？

估國家

估錯國家

切

案可能係真
但犯就未必

印度民主咁多年都係垃圾國家

所有鄰近地區既事情都先懷疑

唔夠惡 唔請

唔洗同情支那人

支那女人死幾多個都唔可惜

屌 禁錯負評

中

人材

邊夠狗仆街

條女都叫死前有享受過

之前支國咪傳過96年南京大學碎屍案係軍二代做單嘢懸案嚟

痴撚線comment
清係咪睇得AV多？

呢單好撚恐怖仲有朱令案都係

你個名好正

南大碎屍案好似核突啲
完全唔明點解會流出屍體相

我以前search單野嗰陣彈左啲相出黎嚇到我死

符合國情之中國日常

Pin this
唔怪得咁奇怪
睇完標題明明話四個人

騎刧的藝術

樓主明明講緊印度
樓上被#2誤導

你估呢啲事支那冇咩？鄉下地方直情多過印度添啦
不過印度有新聞自由先報到出嚟
一個國家垃唔垃圾同佢民唔民主係冇關係

哈 好好笑

好似得你唔知？

咩是人彘

呢度好多人唔睇內文

駁唔到 你全家比人雞姦死晒都會好享受

你條仆街比人𠝹斷脷再爆菊花都應該幾爽

你唔好格硬黎，中國係多雞，但講強姦遠遠及唔上印度

以為印度

你對支那真係了解得太少
不過有樣嘢你講得啱，支那女人都係雞嚟，所以比人姦咗佢哋都冇乜嘢，極少會報警

毛都冇埋 成碌棍咁

其實唔好笑 好撚殘忍

要幾痴線先講得出？

正接死仲益左佢

直

咁癲

估中國家

個cv咁靚應該唔洗做散仔

仲嚇到完全唔上朝日日醉生夢死幾年後真係死埋劉盈真係好sad

啲史學家特別係嗰期嗰啲又唔敢講太多衰在呂雉同戚夫人爭寵。。。
戚夫人又係太大野心同個咁強勢嘅皇后爭改立太子爭唔贏又走唔到死得真係慘

情操高尚
係中國必要人才，希望共產黨出手救去中國，俾中國人享受下呢d咁高尚的服務

本身以為印度 結果係支那
希望個啲女仔下世投胎去個好國家

Push

祝你死前咁樣享受一百次

明顯係垃圾渣

本身估印度
點知真係印度

替死鬼唔出奇

勁

咁似啲鬼佬咸濕漫畫

無人真係開條link睇

做到官咪合法囉

好似你老母咁

諗返起日本嗰單水泥埋屍仲恐怖
個女仔俾班仆街虐待咗成個幾月
仲要最後因為有少年法，
班仆街依家走返曬出嚟

避害致命部位咁殘害人體

死變態

根本應該對佢地做返一樣既野

第一次欣賞中國有死刑
呢d仆街如果坐一世都浪費緊地球資源

做得顧問

14年黎香港做手足屌女屌到J軟

只要係民主 強姦鬼國佢都奶 種性制度佢都奶

RIP

係印度，第二個留言個新聞唔係標題果個黎

入黎淨係睇圖

點解咁多人唔係禁入去條link到而係睇#2留言段新聞

中國傳統文化黎架，識咩丫你地

希望你都有享受

如果去死刑
不如搵佢黎代替d動物去做醫學實驗

低啦！11條女

然而真係印度 比2樓騎劫咗

竟然玩me

冇咗果種強姦後會怕俾人拉既快感